呢隻psp唔好話畀錢買，就算download ios都無得download!!!!!!!!

THEどこでもギャル麻雀

iso

有冇買到

psp呢

打錯，係psp game